# 🔥稳定好用的10元机场节点梯子加速器丨手机电脑都能用的靠谱VPN推荐
**有没有好用的手机电脑翻墙梯子推荐？当然是有的，现在工作和生活中对科学上网魔法梯子的需求越来越高，不仅要快速稳定、好用安全，而且还要便宜保证售后高性价比，翻墙节点线路更新也要快，目前的[靠谱的主流机场](https://discuss.d2l.ai/t/vpn/27774)节点线路以Trojan和V2ray为主，ss以及ssr的机场已经很少见了。**

## 好用的高性价比付费梯子推荐
目前我自己日常用的设备以一台windows电脑，一台mac和一只苹果手机为主，所以对于靠谱好用的收费梯子软件的定义以三平台贯通为主，最好是一个账号能够多开多用。  

![疾风云机场](https://s2.loli.net/2023/10/21/wD19i7RaPxFENsp.jpg)

### [**JFcloud**](https://go.1vpn.cc/jife) 梯子很好的满足了我的需求，也是我这两年唯一长期持续使用的梯子。

[**点击直达官网**](https://go.1vpn.cc/jife)

当初为了找一款好用的梯子也花了挺长的时间，翻遍了各种博客以及测试了大大小小十几个机场，都不甚满意，有几个初期还好，付费用了十几天，速度就下滑的厉害。

所以建议选梯子的时候，最好是选择那些能提供24小时不满意退款保障的机场。

这个梯子软件可以一键订阅在所有的开源软件梯子上（例如clash/stash、shadowrocket小火箭等等），也有自己独立的手机以及电脑客户端（覆盖安卓手机Android，苹果手机ios，平板，windows电脑，Mac电脑），一键下载安装后登录就能够直接使用，挺方便，0基础的用户也能够轻松使用。

## 线路分类及机场性能
机场后台的线路节点也是挺多的，最早期的时候有ss以及ssr节点，后来增加了了V2ray和Trojan，使用方法和难度来说与ssr没什么区别，但是稳定性和使用体验上升了好几个档次。

目前后台节点可以选择的范围很广，涵盖了主流地区。  

![测速1.jpg](https://s2.loli.net/2023/10/21/9Ns7FvAWziDhErT.jpg)

我个人比较推荐香港，日本，美国三类节点，看视频时候速度快，基本能够做到全程不缓冲不卡顿。

Trojan以及V2ray节点的优势目前看来是对‘墙’的抵抗性很强，特殊时期能做到正常使用的效果，至少我使用下来没有遇到过线路中断的情况。

而且速度方面也稳定，我刚开始使用之前都会挑两三个节点测测速，然后选择速度最快的一个去使用，每条线路速度都大差不差，到后来我基本都是随机挑一个节点去使用。

## 电脑和手机使用梯子时候的注意事项
手机和电脑使用这个梯子的时候，可以选择下载他们官网上的客户端，也可以选择第三方插件，然后往插件上添加节点就行。  

![教程图片.jpg](https://s2.loli.net/2023/10/31/hH8ATLCBY6NkZpO.jpg)

使用的时候其实也没有太多的注意事项，登录账号就可以。

**如果你平时使用的是电脑，苹果安卓手机或者mac系统，那么这款梯子应该是你的最佳选择，就目前而言，我[心目中好用稳定的梯子](https://ihaoke.vip/)，这款是排名第一。**


  🌈🌈🌈🌈🌈🌈  
##### [**点击传送1号梯子「月租11元」**](https://go.51tz.cc/fjcloud)
**轻量应用-多快好省**
##### [**点击传送2号梯子「月租12元」**](https://go.51tz.cc/nicecloud)
**中度应用-流量充沛**
##### [**点击传送3号梯子「月租18元」**](https://go.51tz.cc/sycloud)
**重度应用-高速稳定**
